可唔可以唔好再屌前線勇武

今日元朗站聽到出左藍旗
現場反應都無連登咁大
相信前線
記住不分化 不割蓆好嗎

冇人屌

仲有人睇連登啲放負咩？

無人屌